最聯對水晶宮都贏唔到波

搞乜鬼

廢囉

獌狗

on9 49000 son of a bitch